而家揹2kg嘅書包返學已經頂唔順

我書包淨係帶:
macbook, 筆袋, 白紙, 水樽
銀包,紙巾,鎖匙,earphone
夾埋大約2kg
揹住個書包行路真係覺得好吃力
全身累到腰酸背痛
以前讀小學,中學每日揹10kg係好輕鬆

F=ma

渣ga

細個懶得執書包 會揹晒啲書
而家袋ipad+樽水都攰

我部notebook已經2.x k